明早不合作運動 油麻地！

旺角 太子聽日都仲好大機會唔開，咁紅線線既轉車站只係得返油麻地。但平時3個站轉車既人流一下子去晒一個站。咁即係只要油麻地一停紅綠線就死，再唔係就要開返旺角太子。最後幾個鐘大家一齊討論下。

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

推

聽日差唔多開返架啦